bitcoin暴跌！

一個禮拜跌成us$1200

Short左

入！

大家諗住下年買邊層樓

bitcoin 好可能會搞死人民幣

所以中共必定會狠下毒手狙擊，但長遠都係升

沒1 個政府鐘意bitcoin等睇美國佬做野

100usd入，都賺夠

冇一個政府會接受自己控制唔到貨幣量
去到邊都係會死

信左火撩陰既人慘弓弓

等3000hkd

當年3000hkd賣左唯一既半粒走

火燎森入室大弟子

暴升暴跌
其實正常

Deep web班人鐘意就得